[
    {
     "product_id": 1,
     "collection": "starwars",
     "licence": "Star Wars",
     "name": "Baby Yoda Blueball",
     "description": "Figura coleccionable de Baby Yoda (Grogu) - The Mandalorian Saga, edici√≥n limitada.",
     "img_front": "/star-wars/baby-yoda-1.webp",
    "img_back": "/star-wars/baby-yoda-box.webp",
     "sku": "STW001001",
     "price": 1799.99,
     "dues": 3,
     "stock": 8,
     "sells": 11
    },
    {
     "product_id": 2,
     "collection": "starwars",
     "licence": "Star Wars",
     "name": "Boba Fett Fighter",
     "description": "Figura coleccionable de Boba Fett Fighter - The Mandalorian Saga.",
     "img_front": "/star-wars/bobbafeth-1.webp",
     "img_back": "/star-wars/bobbafeth-box.webp",
     "sku": "STW001002",
     "price": 1499.99,
     "dues": 6,
     "stock": 8,
     "sells": 5
    },
    {
     "product_id": 3,
     "collection": "starwars",
     "licence": "Star Wars",
     "name": "Luke Skylwalker & Grogu",
     "description": "Figura coleccionable de Luke Skylwalker & Grogu - The Mandalorian Saga.",
     "img_front": "/star-wars/luke-1.webp",
     "img_back": "/star-wars/luke-box.webp",
     "sku": "STW001003",
     "price": 1999.99,
     "dues": 6,
     "stock": 8,
     "sells": 5
    },
    {
     "product_id": 4,
     "collection": "starwars",
     "licence": "Star Wars",
     "name": "Stormtrooper Lightsaber",
     "description": "Figura coleccionable de Stormtrooper Lightsaber - Star Wars Saga.",
     "img_front": "/star-wars/trooper-1.webp",
     "img_back": "/star-wars/trooper-box.webp",
     "sku": "STW001004",
     "price": 1599.99,
     "dues": 6,
     "stock": 8,
     "sells": 17
    },
    {
     "product_id": 5,
     "collection": "pokemon",
     "licence": "Pokemon",
     "name": "Charmander Smiley",
     "description": "Figura coleccionable de Charmander - Pokemon Saga.",
     "img_front": "/pokemon/charmander-1.webp",
     "img_back": "/pokemon/charmander-box.webp",
     "sku": "PKM001001",
     "price": 1799.99,
     "dues": 6,
     "stock": 8,
     "sells": 5
    },
    {
     "product_id": 6,
     "collection": "pokemon",
     "licence": "Pokemon",
     "name": "Dragonite Hi!",
     "description": "Figura coleccionable de Dragonite - Pokemon Saga.",
     "img_front": "/pokemon/dragonite-1.webp",
     "img_back": "/pokemon/dragonite-box.webp",
     "sku": "PKM001002",
     "price": 1699.99,
     "dues": 3,
     "stock": 8,
     "sells": 13
    },
    {
     "product_id": 7,
     "collection": "pokemon",
     "licence": "Pokemon",
     "name": "Pidgeotto Flying",
     "description": "Figura coleccionable de Pidgeotto - Pokemon Saga.",
     "img_front": "/pokemon/pidgeotto-1.webp",
     "img_back": "/pokemon/pidgeotto-box.webp",
     "sku": "PKM00103",
     "price": 1999.99,
     "dues": 9,
     "stock": 8,
     "sells": 17
    },
    {
     "product_id": 8,
     "collection": "pokemon",
     "licence": "Pokemon",
     "name": "Pikachu Smiley",
     "description": "Figura coleccionable de Pikachu - Pokemon Saga.",
     "img_front": "/pokemon/pikachu-1.webp",
     "img_back": "/pokemon/pikachu-box.webp",
     "sku": "PKM001004",
     "price": 1899.99,
     "dues": 3,
     "stock": 8,
     "sells": 5
    },
    {
     "product_id": 9,
     "collection": "pokemon",
     "licence": "Pokemon",
     "name": "Vulpix Fancy",
     "description": "Figura coleccionable de Vulpix - Pokemon Saga.",
     "img_front": "/pokemon/vulpix-1.webp",
     "img_back": "/pokemon/vulpix-box.webp",
     "sku": "PKM001005",
     "price": 1799.99,
     "dues": 3,
     "stock": 8,
     "sells": 5
    },
    {
     "product_id": 10,
     "collection": "harrypotter",
     "licence": "Harry Potter",
     "name": "Harry Potter & Hegwid",
     "description": "Figura coleccionable de Harry Potter & Hegwid - Harry Potter Saga.",
     "img_front":"/harry-potter/harry-1.webp",
     "img_back": "/harry-potter/harry-box.webp",
     "sku": "HPT001001",
     "price": 1999.99,
     "dues": 3,
     "stock": 8,
     "sells": 5
    },
    {
     "product_id": 11,
     "collection": "harrypotter",
     "licence": "Harry Potter",
     "name": "Herminione Ball Dress",
     "description": "Figura coleccionable de Herminione - Harry Potter Saga.",
     "img_front": "/harry-potter/hermione-1.webp",
     "img_back": "/harry-potter/hermione-box.webp",
     "sku": "HPT001002",
     "price": 1699.99,
     "dues": 3,
     "stock": 8,
     "sells": 5
    },
    {
     "product_id": 12,
     "collection": "harrypotter",
     "licence": "Harry Potter",
     "name": "Luna Lovegood Lion Mask",
     "description": "Figura coleccionable de Luna Lovegood - Harry Potter Saga.",
     "img_front": "/harry-potter/luna-1.webp",
     "img_back": "/harry-potter/luna-box.webp",
     "sku": "HPT001003",
     "price": 1799.99,
     "dues": 3,
     "stock": 8,
     "sells": 17
    },
    {
     "product_id": 13,
     "collection": "harrypotter",
     "licence": "Harry Potter",
     "name": "Snape Patronus",
     "description": "Figura coleccionable de Snape Patronus - Harry Potter Saga.",
     "img_front": "/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
     "img_back": "/harry-potter/snape-patronus-box.webp",
     "sku": "HPT001004",
     "price": 1599.99,
     "dues": 3,
     "stock": 13,
     "sells": 5
    },
    {
     "id": 14,
     "collection": "pokemon",
     "licence": "pokemon",
     "name": "Vaporeon",
     "description": "Figura coleccionable de Vaporeon",
     "discount": 10,
     "img_front": "/pokemon/vaporeon.webp",
     "img_back":"/pokemon/vaporeon-box.webp",
     "sku": "PKM001006",
     "price": 2199.99,
     "dues": 6,
     "stock": 12,
     "sells": 5
     }
   ]